派口罩比廢老connect廢老，不如派口罩上大陸connect支那人

反正兩邊都係收完口罩再繼續反你